發現非官方聖誕版連鼠wtsapp stickers!

唔係官方stickers，但都好得意喎
連鼠：

仲有勁多聖誕連狗：

仲有聖誕連豬：

推

非官方=偷圖撚？
你仲幫佢宣傳？

正呀

連登本身咪又係抄高登

係，高登係地表第一個論壇，連登介面又同高登一模一樣